［突發！！］玩Skout識女謝sir食黃店！

舊link：

推！

謝sir係咪黃絲

推

我以為係謝振美條pk

做咩唔去食元氣

人地手足就唔搞人啦

推
[幫手比料]英國國會將會調查香港警察打壓港人人權嘅狀況

謝sir啲精好黃

細聲啲啦屌一早知

條女幾正 想屌

樓主咁都認得出係佢

利申：中同

小心啲好喎
你走左未？

走咗

on9

曱甴畀錢黃店賺咪最好
黃色經濟圈要攞敵人錢嚟擴大架

食黃店就等於係？

邊個？白警？

仲以為振美

who?

黑警KOL

Del撚埋
死散仔
死返去抄牌啦屌你老母